<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>وظائف - Libyanjobs</title>
	<atom:link href="https://libyanjobs.ly/jobs/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://libyanjobs.ly</link>
	<description>Libyan Job Site</description>
	<lastBuildDate>Thu, 28 Apr 2022 10:34:26 +0000</lastBuildDate>
	<language>ar</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	

<image>
	<url>https://media.libyanjobs.ly/uploads/2021/02/cropped-Jobs_Fav-32x32.png</url>
	<title>وظائف - Libyanjobs</title>
	<link>https://libyanjobs.ly</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>طبيب /ـــة  بيطري</title>
		<link>https://libyanjobs.ly/jobs/veterinary-doctor-875495214/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[شركة الامتياز الجديد لاستيراد الادوية والمعدات البيطرية]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 28 Apr 2022 10:34:26 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://libyanjobs.ly/?post_type=noo_job&#038;p=264316</guid>

					<description><![CDATA[<p>السلام عليكم تعلن شركة الامتياز الجديد لاستيراد الادوية والمعدات البيطرية عن حاجتها لطبيب بيطري او طبيبة بيطرية للعمل في الصيدلية التابعة للشركة في السوق البيطري بالسبعة &#8211; طرابلس على ان يكون ذو خبرة في: &#8211; ادوية الدواجن &#8211; ادوية الاغنام والابقار &#8211; ادوية ومكملات الخيول &#8211; العمل على جهاز الحاسوب ومنظومة المبيعات للتقديم يرجى ارسال ايميل بعنوان (طبيب بيطري) يحتوي</p>
<p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/veterinary-doctor-875495214/">طبيب /ـــة  بيطري</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>السلام عليكم تعلن شركة الامتياز الجديد لاستيراد الادوية والمعدات البيطرية عن حاجتها لطبيب بيطري او طبيبة بيطرية للعمل في الصيدلية التابعة للشركة في السوق البيطري بالسبعة &#8211; طرابلس</p>
<p>على ان يكون ذو خبرة في:</p>
<p>&#8211; ادوية الدواجن</p>
<p>&#8211; ادوية الاغنام والابقار</p>
<p>&#8211; ادوية ومكملات الخيول</p>
<p>&#8211; العمل على جهاز الحاسوب ومنظومة المبيعات</p>
<h4>للتقديم يرجى ارسال ايميل بعنوان (طبيب بيطري) يحتوي على CV الى</h4>
<p><a href="mailto:mg.director@elemtuaz.com.ly"><strong>mg.director@elemtuaz.com.ly</strong></a></p><p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/veterinary-doctor-875495214/">طبيب /ـــة  بيطري</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
				<company>شركة الامتياز الجديد لاستيراد الادوية والمعدات البيطرية</company>
		<job_address>السبعة , طرابلس</job_address>
		<job_category>الادوية والمعدات الطبية</job_category>
	</item>
		<item>
		<title>مصمم جرافيك</title>
		<link>https://libyanjobs.ly/jobs/designer-graphic-48794556/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[HEMFA]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 20:42:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://libyanjobs.ly/?post_type=noo_job&#038;p=264226</guid>

					<description><![CDATA[<p>المسمي الوظيفي مصمم جرافيك التدرج الوظيفي مساعد (Associate) المدير المباشر مشرف التسويق الرقمي وصف عام إنشاء الصور والتخطيطات باستخدام برامج التصميم واختبار الرسومات عبر الوسائط المختلفة لإنشاء رسومات جذابة على العلامة التجارية لمجموعة متنوعة من الوسائط وجذب الجمهور المستهدف. إنتاج حلول إبداعية رقمية ومطبوعة لتلبية الاحتياجات التسويقية لضمان القيام بالترويج للعلامة التجارية من خلال تقديم تصاميم عالية الجودة في موعدها.</p>
<p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/designer-graphic-48794556/">مصمم جرافيك</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h4><strong>المسمي الوظيفي</strong></h4>
<p>مصمم جرافيك</p>
<h4><strong>التدرج الوظيفي</strong></h4>
<p>مساعد (Associate)</p>
<h4><strong>المدير المباشر</strong></h4>
<p>مشرف التسويق الرقمي</p>
<h4><strong>وصف عام</strong></h4>
<p>إنشاء الصور والتخطيطات باستخدام برامج التصميم واختبار الرسومات عبر الوسائط المختلفة لإنشاء رسومات جذابة على العلامة التجارية لمجموعة متنوعة من الوسائط وجذب الجمهور المستهدف. إنتاج حلول إبداعية رقمية ومطبوعة لتلبية الاحتياجات التسويقية لضمان القيام بالترويج للعلامة التجارية من خلال تقديم تصاميم عالية الجودة في موعدها.</p>
<h4><strong>المسؤوليات و المهام</strong></h4>
<ul>
<li>تنقيح الصور والخطوط والتخطيطات باستخدام برامج تصميم الرسوم.</li>
<li>توليد أفكار لتصوير المفاهيم والإعلان عن المنتجات / الخدمات.</li>
<li>زيادة سهولة استخدام المنتجات الرقمية.</li>
<li>الحفاظ على تناسق العلامة التجارية في جميع مشاريعنا التسويقية.</li>
<li>التواصل مع فرق التسويق والتصميم لضمان الوفاء بالمواعيد النهائية.</li>
<li>البقاء على اطلاع دائم بأحدث التطورات والأدوات الصناعية.</li>
<li>دراسة ملخصات التصميم وتحديد المتطلبات.</li>
<li>جدولة المشاريع .</li>
<li>تصور المرئيات بناءً على المتطلبات.</li>
<li>القيام بإعداد المسودات الأولية وتقديم الأفكار.</li>
<li>القيام بتطوير الرسوم التوضيحية والشعارات والتصميمات الأخرى باستخدام البرامج .</li>
<li>استخدم الألوان والتخطيطات المناسبة لكل رسم.</li>
<li>العمل مع الزملاء في مختلف الإدارات لإنتاج التصميم النهائي.</li>
<li>اختبار الرسومات عبر وسائط مختلفة.</li>
<li>تعديل التصاميم بعد ردود الفعل او التقييم.</li>
<li>التأكد من أن الرسومات والتصميمات النهائية جذابة بصريًا ومتوافقة مع العلامة التجارية.</li>
</ul>
<h5><strong>العمليات اليومية وإدارة الذات</strong></h5>
<ul>
<li>اتباع العمليات اليومية المتعلقة بالوظيفة الخاصة لضمان استمرارية العمل.</li>
<li>تحديد أهداف الأداء في بداية العام خلال جلسة نقاش مع المدير المباشر وضمان مراقبة الأهداف وتحقيقها خلال العام.</li>
<li>الحصول على أجندة التعلّم الخاصة عن طريق تحديد احتياجات التطوير الوظيفي بالتشاور مع المدير المباشر والعمل على سد الفجوات من خلال وسائل مختلفة تتجاوز مجرد التدريب.</li>
<li>فهم الجدارات والمهارات ذات الصلة بدوره، والعمل من أجل عرضها وتطويرها على نحو فعّال.</li>
<li>اتباع جميع السياسات والعمليات ذات الصلة وإجراءات التشغيل الموحّدة والتعليمات والتأكد من أن العمل يتم بطريقة مسيطر عليها ومتسقة.</li>
</ul>
<h4><strong>مهارات شاغل الوظيفة</strong></h4>
<ul>
<li>مجموعة قوية من الرسوم التوضيحية أو الرسوم البيانية الأخرى.</li>
<li>الإلمام ببرامج وتقنيات التصميم (مثل InDesign وIllustrator وDreamweaver وPhotoshop)</li>
<li>الحرص على الجماليات والتفاصيل.</li>
<li>القدرة على العمل بشكل مستقل وكذلك مع الفريق.</li>
<li>المهارات الإدارية التنظيمية والوقت قوية.</li>
<li>مهارات الاتصال وحل المشكلات وبناء العلاقات القوية.</li>
<li>التفكير النقدي والقدرات التنظيمية.</li>
<li>مهارة الاصغاء و التواصل مع العملاء.</li>
<li>القدرة على العمل بشكل منهجي والتسليم بالمواعيد النهائية.</li>
<li>اجادة استخدام برامج مايكروسوفت أوفيس.</li>
<li>القدرة على التعامل مع برامج تخطيط موارد المشاريع ERP.</li>
</ul>
<h4><strong>مواصفات شاغل الوظيفة</strong></h4>
<ul>
<li>شهادة في التصميم والفنون أو مجال ذي صلة.</li>
<li>خبرة عملية لا تقل عن سنة في تصميم الجرافيك أو خبرة عملية لا تقل عن سنتان كمساعد أو وظيفة ذي صلة.</li>
<li>القدرة على الوفاء بالمواعيد النهائية والتعاون مع فريق.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h4>كيفية التقديم</h4>
<p>نأمل التقديم من خلال الضغط على &#8220;التقديم على هذه الوظيفة&#8221; أو إرسال السيرة الذاتية الى الايميل ( hr@hemfa.com ) مع ذكر إسم الوظيفة المتقدم عليها .</p><p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/designer-graphic-48794556/">مصمم جرافيك</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
				<company>HEMFA</company>
		<job_address>طرابلس</job_address>
		<job_category>التسويق,التسويق الالكتروني</job_category>
	</item>
		<item>
		<title>مدير الموارد البشرية</title>
		<link>https://libyanjobs.ly/jobs/hr-manager-457821456/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[HEMFA]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 20:24:43 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://libyanjobs.ly/?post_type=noo_job&#038;p=264230</guid>

					<description><![CDATA[<p>المسمي الوظيفي مدير الموارد البشرية التدرج الوظيفي مدير أول (Senior Manager) المدير المباشر مدير خدمات دعم الأعمال وصف عام يشرف مدير الموارد البشرية على جميع وظائف قسم الموارد البشرية ويقدم الدعم لموظفي الشركة و تحديد الأهداف للفريق وتتبع التقدم. تصميم وتنفيذ سياسات الشركة التي تعزز بيئة عمل صحية، تطوير خطط التعويضات والمزايا و قيادة قسم الموارد البشرية لدى الشركة. تحسين</p>
<p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/hr-manager-457821456/">مدير الموارد البشرية</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h4><strong>المسمي الوظيفي</strong></h4>
<p>مدير الموارد البشرية</p>
<h4><strong>التدرج الوظيفي</strong></h4>
<p>مدير أول (Senior Manager)</p>
<h4><strong>المدير المباشر</strong></h4>
<p>مدير خدمات دعم الأعمال</p>
<h4><strong>وصف عام</strong></h4>
<p>يشرف مدير الموارد البشرية على جميع وظائف قسم الموارد البشرية ويقدم الدعم لموظفي الشركة و تحديد الأهداف للفريق وتتبع التقدم. تصميم وتنفيذ سياسات الشركة التي تعزز بيئة عمل صحية، تطوير خطط التعويضات والمزايا و قيادة قسم الموارد البشرية لدى الشركة. تحسين إنتاجية الموظفين وتقييم الاحتياجات التنموية على مستوى الشركة لدفع مبادرات التدريب وتحديد وترتيب حلول التدريب المناسبة للموظفين. صياغة استراتيجيات اكتساب المواهب لبناء خطوط أنابيب قوية لاحتياجات التوظيف المستقبلية و  خطط التطوير الوظيفي و تعزيز الاندماج في مكان العمل وتعزيز مكانتنا كصاحب عمل متكافئ وصياغة الاستراتيجيات التي تلبي أهداف الأعمال.</p>
<h4><strong>المسؤوليات و المهام</strong></h4>
<h5><strong>عمليات الموارد البشرية</strong></h5>
<ul>
<li>تحديد أهداف فريق الموارد البشرية وتتبع التقدم.</li>
<li>مراقبة أنظمة الموارد البشرية الداخلية وقواعد البيانات.</li>
<li>تصميم وتنفيذ سياسات الشركة التي تعزز بيئة عمل صحية.</li>
<li>تطوير خطط التعويضات والمزايا.</li>
<li>دعم واقتراح تحسينات عملية التوظيف .</li>
<li>استضافة أحداث التوظيف الداخلية.</li>
<li>مناقشة مسارات التطوير الوظيفي للموظفين مع المدراء.</li>
<li>مراقبة مقاييس الموارد البشرية (مثل معدلات الدوران والتكلفة لكل توظيف(.</li>
<li>إنشاء تقارير مفصلة عن تكاليف الموارد البشرية.</li>
<li>مراجعة واعتماد أو تعديل الميزانيات.</li>
<li>ضمان توافق خطط الموارد البشرية مع مهمتنا وأهداف العمل</li>
<li>تأكد من أن موظفي الموارد البشرية يتعاملون مع طلبات الموظفين وتظلماتهم في الوقت المناسب.</li>
<li>الحفاظ على إجراءات الموارد البشرية التي تتوافق مع لوائح العمل.</li>
<li>العمل كمستشار للمدراء والموظفين فيما يتعلق بالسياسات والإجراءات.</li>
<li>التوصية ببرامج جديدة لتلبية احتياجات الموظفين ، مثل أدوات مراجعة الأداء.</li>
<li>معالجة استفسارات الموظفين (على سبيل المثال بشأن التعويضات وأنظمة العمل)<strong> .</strong></li>
<li>التأكد من أن المؤسسة تطبق القوانين والتشريعات واللوائح المعمول بها.</li>
<li>الامتثال للسياسات وتقافة هيمفا والمرونه في العمل مع فرق واقسام هيمفا المختلفة.</li>
</ul>
<h5><strong>علاقات الموظفين</strong></h5>
<ul>
<li>تحليل المعلومات والبيانات اللازمة لتحديد وتمييز آثار التكلفة والسياسات للمفاوضات والنزاعات.</li>
<li>استخدام الاستطلاعات والمقابلات والدراسات الأخرى لإجراء البحوث المتعلقة بسياسات الموارد البشرية والتعويضات وقضايا التوظيف الأخرى.</li>
<li>تحليل المعلومات وتقديم توصيات بشأن التغييرات.</li>
<li>بحث وشرح القوانين والشؤون القانونية المتعلقة بالتوظيف للمديرين والمشرفين والموظفين.</li>
<li>تقديم المشورة وتدريب للمديرين والمشرفين في أفضل ممارسات واستراتيجيات علاقات الموظفين لإدارة مشاكل المشرفين وشكاوى الموظفين.</li>
<li>تمثيل الشركة في مفاوضات العقود والاجتماعات والمفاوضات مع الموظفين والجيهات ذات الإختصاص.</li>
<li>التعاون مع الإدارة العليا في مسائل السياسة وشروط مذكرات التفاهم قبل وخلال عملية التفاوض.</li>
<li>يتعاون مع المستشارين القانونيين والإدارات في الإعداد والمشاركة في التفاوض مع مجموعات الموظفين والعمالة.</li>
</ul>
<h5><strong>التدريب والتطوير</strong></h5>
<ul>
<li>إجراء تقييم سنوي لاحتياجات التدريب والتطوير.</li>
<li>تطوير برامج التعلم والتدريب والتطور الوظيفي.</li>
<li>يدير الإنفاق مقابل ميزانية القسم.</li>
<li>تطوير مواد تدريبية فعالة باستخدام مجموعة متنوعة من الوسائط.</li>
<li>تخطيط وتنظيم وتسهيل وطلب الإمدادات من أجل تطوير الموظفين وأحداث التدريب.</li>
<li>يطور ويحافظ على الاتصالات التنظيمية مثل لوحات الإعلانات والرسائل الإخبارية على الشبكة الداخلية لضمان معرفة الموظفين بأحداث التدريب والتطوير والموارد.</li>
<li>إجراء دراسات متابعة لجميع التدريبات المكتملة لتقييم وقياس النتائج.</li>
<li>تعديل البرامج حسب الحاجة.</li>
<li>تجسيد الثقافة والفلسفات المرغوبة للشركة.</li>
<li>العمل بشكل فعال كعضو فريق مع أعضاء الإدارة الآخرين وموظفي الموارد البشرية.</li>
</ul>
<h5><strong>إكتساب المواهب</strong></h5>
<ul>
<li>صياغة استراتيجيات اكتساب المواهب لبناء خطوط أنابيب قوية لاحتياجات التوظيف المستقبلية.</li>
<li>صياغة خطط التطوير الوظيفي.</li>
<li>تعزيز الاندماج في مكان العمل وتعزيز مكانتنا كصاحب عمل تكافؤ الفرص.</li>
<li>التأكد من أن إجراءات التوظيف والإعداد والإدارة لدينا فعالة .</li>
</ul>
<h5><strong>العمليات اليومية وإدارة الذات</strong></h5>
<ul>
<li>اتباع العمليات اليومية المتعلقة بالوظيفة الخاصة لضمان استمرارية العمل.</li>
<li>تحديد أهداف الأداء في بداية العام خلال جلسة نقاش مع المدير المباشر وضمان مراقبة الأهداف وتحقيقها خلال العام.</li>
<li>الحصول على أجندة التعلّم الخاصة عن طريق تحديد احتياجات التطوير الوظيفي بالتشاور مع المدير المباشر والعمل على سد الفجوات من خلال وسائل مختلفة تتجاوز مجرد التدريب.</li>
<li>فهم الجدارات والمهارات ذات الصلة بدوره، والعمل من أجل عرضها وتطويرها على نحو فعّال.</li>
<li>اتباع جميع السياسات والعمليات ذات الصلة وإجراءات التشغيل الموحّدة والتعليمات والتأكد من أن العمل يتم بطريقة ومتسقة.</li>
</ul>
<h4><strong>مهارات شاغل الوظيفة</strong></h4>
<ul>
<li>القدرة على تنظيم المهام وقيادة فريق العمل بشكل مميز.</li>
<li>اجادة التعامل مع الشخصيات المختلفة.</li>
<li>معرفة القواعد والإرشادات القانونية وفهم الجيد لتشريعات العمل.</li>
<li>القدرة على العمل مع تحليل البيانات ومقاييس الأداء.</li>
<li>المهارات الإدارية التنظيمية والوقت قوية.</li>
<li>مهارات الاتصال وحل المشكلات وبناء العلاقات القوية.</li>
<li>التفكير النقدي والقدرات التنظيمية.</li>
<li>مهارات تواصل خطية وشفويه ممتازة.</li>
<li>قدرات قيادية وتحليلية وصنع القرار ممتازة.</li>
<li>معرفة متعمقة بجميع وظائف الموارد البشرية.</li>
<li>القدرة على وضع سياسات واضحة وعادلة للشركة.</li>
<li>اجادة استخدام برامج مايكروسوفت أوفيس.</li>
<li>القدرة على التعامل مع برامج تخطيط موارد المشاريع ERP.</li>
</ul>
<h4><strong>مواصفات شاغل الوظيفة</strong></h4>
<ul>
<li>بكالوريوس في إدارة الأعمال أو إدارة الموارد البشرية أو علم النفس التنظيمي أو مجال ذي صلة.</li>
<li>درجة الماجستير وشهادة مثل PHR و SPHR ميزة إضافية.</li>
<li>خبرة في العمل كرئيس تنفيذي للموارد البشرية أو نائب الرئيس للموارد البشرية أو دور مماثل.</li>
<li>خبرة في التخطيط الاستراتيجي.</li>
<li>خبرة عملية مع برامج الموارد البشرية (HRIS) أو (ATS).</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h4>كيفية التقديم</h4>
<p>نأمل التقديم من خلال الضغط على &#8220;التقديم على هذه الوظيفة&#8221; أو إرسال السيرة الذاتية الى الايميل ( hr@hemfa.com ) مع ذكر إسم الوظيفة المتقدم عليها .</p>
<h4></h4><p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/hr-manager-457821456/">مدير الموارد البشرية</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
				<company>HEMFA</company>
		<job_address>طرابلس</job_address>
		<job_category>الموارد البشرية</job_category>
	</item>
		<item>
		<title>مساعد إتصالات ودعم العملاء</title>
		<link>https://libyanjobs.ly/jobs/assistant-communications-support-customers-98745123/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[HEMFA]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 17:47:51 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://libyanjobs.ly/?post_type=noo_job&#038;p=264189</guid>

					<description><![CDATA[<p>المسمي الوظيفي مساعد إتصالات ودعم العملاء التدرج الوظيفي مساعد (Associate) المدير المباشر مشرف التسويق الرقمي وصف عام إدارة المكالمات الواردة واستفسارات العملاء، وتحديد وتقييم احتياجات العملاء لتحقيق الرضا وتقديم معلومات عن المنتجات / الخدمات، والاجابة على الأسئلة، حل أي مشاكل ناشئة قد تواجه حسابات العملاء بدقة وكفاءة لضمان معايير خدمة ممتازة، والاستجابة بكفاءة لاستفسارات العملاء والحفاظ على مستوى عالٍ من</p>
<p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/assistant-communications-support-customers-98745123/">مساعد إتصالات ودعم العملاء</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h4><strong>المسمي الوظيفي</strong></h4>
<p>مساعد إتصالات ودعم العملاء</p>
<h4><strong>التدرج الوظيفي</strong></h4>
<p>مساعد (Associate)</p>
<h4><strong>المدير المباشر</strong></h4>
<p>مشرف التسويق الرقمي</p>
<h4><strong>وصف عام</strong></h4>
<p>إدارة المكالمات الواردة واستفسارات العملاء، وتحديد وتقييم احتياجات العملاء لتحقيق الرضا وتقديم معلومات عن المنتجات / الخدمات، والاجابة على الأسئلة، حل أي مشاكل ناشئة قد تواجه حسابات العملاء بدقة وكفاءة لضمان معايير خدمة ممتازة، والاستجابة بكفاءة لاستفسارات العملاء والحفاظ على مستوى عالٍ من رضا العملاء. تقديم المساعدة في  إدارة الاتصالات عبر الإنترنت وخارجها مع العملاء وزيادة الوعي بالعلامة التجارية و كذلك تقديم الدعم الإداري لمختلف الفرق والبرامج.</p>
<h4><strong>المسؤوليات و المهام</strong></h4>
<h5><strong>دعم العملاء</strong></h5>
<ul>
<li>إدارة المكالمات الهاتفية الواردة.</li>
<li>تحديد وتقييم احتياجات العملاء لتحقيق الرضا.</li>
<li>بناء علاقات وثقة مستمرة مع حسابات العملاء من خلال التواصل المفتوح والتفاعلي.</li>
<li>تقديم معلومات دقيقة وصحيحة وكاملة باستخدام الأساليب / الأدوات الصحيحة.</li>
<li>تلبية أهداف المبيعات .</li>
<li>التعامل مع شكاوى العملاء وتقديم الحلول والبدائل المناسبة ضمن الحدود الزمنية والمتابعة لضمان إيجاد حلول.</li>
<li>الاحتفاظ بسجلات تفاعلات العملاء، والقيام بمعالجة حسابات العملاء وملفات المستندات.</li>
<li>اتباع إجراءات التواصل والمبادئ التوجيهية والسياسات.</li>
</ul>
<h5><strong>الإتصالات التسويقية</strong></h5>
<ul>
<li>المساعدة في تنفيذ استراتيجيات الاتصال والتسويق.</li>
<li>تقديم الدعم الإداري للبرامج والفرق الداخلية.</li>
<li>صياغة وتحرير نسخة الاتصالات (مثل البيانات الصحفية والمنشورات ومنشورات وسائل التواصل الاجتماعي).</li>
<li>المساعدة في الحفاظ على محتوى الموقع الإلكتروني وتنفيذ استراتيجيات وسائل التواصل الاجتماعي.</li>
<li>المساعدة في الترويج للمنتجات وللخدمات خلال الأحداث.</li>
<li>المساعدة في توزيع تصاميم المواد الترويجية وتوزيعها في قنوات على الإنترنت وخارجها.</li>
<li>تجهيز الإعلانات عن الشركة والمنتجات/ الخدمات على وسائل الإعلام المختلفة.</li>
<li>التنسيق للمقابلات والمؤتمرات الصحفية.</li>
<li>تحديث قواعد البيانات وقوائم الوسائط.</li>
<li>تتبع المشاريع والتعرض لوسائل الإعلام.</li>
<li>تسهيل الاتصالات الداخلية الفعالة.</li>
<li>الحفاظ على التقويمات والمواعيد.</li>
<li>تحضير العروض التقديمية والتقارير.</li>
<li>المشاركة في إنتاج نسخ تسويقية لمواقع التواصل الإجتماعي للموقع الإلكتروني.</li>
<li>صياغة وإرسال رسائل إخبارية منتظمة مع تحديثات الشركة.</li>
<li>الإنضمام إلى مجموعات وسائل التواصل الاجتماعي والمنصات المهنية لمناقشة الموضوعات المتعلقة بإختصاصات الشركة.</li>
<li>متابعة الموقع الإلكتروني للشركة وصفحات الوسائط الاجتماعية ومعالجة استفسارات العملاء.</li>
<li>التواصل مع العملاء المحتملين لزيادة الوعي بالعلامة التجارية.</li>
<li>تجميع ملاحظات العملاء لإبلاغ فرق المبيعات والإدارات المختلفة.</li>
</ul>
<h5><strong>العمليات اليومية وإدارة الذات</strong></h5>
<ul>
<li>اتباع العمليات اليومية المتعلقة بالوظيفة الخاصة لضمان استمرارية العمل.</li>
<li>تحديد أهداف الأداء في بداية العام خلال جلسة نقاش مع المدير المباشر وضمان مراقبة الأهداف وتحقيقها خلال العام.</li>
<li>الحصول على أجندة التعلّم الخاصة عن طريق تحديد احتياجات التطوير الوظيفي بالتشاور مع المدير المباشر والعمل على سد الفجوات من خلال وسائل مختلفة تتجاوز مجرد التدريب.</li>
<li>فهم الجدارات والمهارات ذات الصلة بدوره، والعمل من أجل عرضها وتطويرها على نحو فعّال.</li>
<li>اتباع جميع السياسات والعمليات ذات الصلة وإجراءات التشغيل الموحّدة والتعليمات والتأكد من أن العمل يتم بطريقة مسيطر عليها ومتسقة.</li>
</ul>
<h4><strong>مهارات شاغل الوظيفة</strong></h4>
<ul>
<li>القدرة على العمل بشكل مستقل وكذلك مع الفريق.</li>
<li>المهارات الإدارية التنظيمية والوقت قوية.</li>
<li>مهارات الاتصال وحل المشكلات وبناء العلاقات القوية.</li>
<li>التفكير النقدي والقدرات التنظيمية.</li>
<li>مهارة الاصغاء و التواصل مع العملاء.</li>
<li>مهارات قوية في التعامل مع الاتصالات الهاتفية والاستماع.</li>
<li>القدرة على تعدد المهام وتحديد الأولويات.</li>
<li>القدرة على العمل بشكل منهجي والتسليم بالمواعيد النهائية.</li>
<li>مهارات كتابة ممتازة باللغة العربية والإنجليزية.</li>
<li>مهارات تواصل شفويه ممتازة.</li>
<li>توجه العميل والقدرة على التكيف / الاستجابة لأنواع مختلفة من الشخصيات.</li>
<li>اجادة استخدام برامج مايكروسوفت أوفيس.</li>
<li>القدرة على التعامل مع برامج تخطيط موارد المشاريع ERP.</li>
<li>الإلمام بأنظمة وممارسات إدارة علاقات العملاء (CRM)</li>
</ul>
<h4><strong>مواصفات شاغل الوظيفة</strong></h4>
<ul>
<li>شهادة في إدارة الأعمال أو التسويق أو الاتصالات أو العلاقات العامة أو الصحافة أو مجال ذي صلة.</li>
<li>خبرة عملية لا تقل عن سنة في دعم العملاء أوالإتصالات التسويقية أو خبرة عملية لا تقل عن سنتان في وظيفة ذي صلة.</li>
<li>سجل في تحقيق المبيعات.</li>
<li>خبرة عملية في دعم عملاء مثبتة كممثل خدمة عملاء.</li>
<li>القدرة على الوفاء بالمواعيد النهائية والتعاون مع فريق.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h4><strong>كيفية التقديم </strong></h4>
<p>نأمل التقديم من خلال الضغط على &#8220;التقديم على هذه الوظيفة&#8221; أو إرسال السيرة الذاتية الى الايميل ( <a href="mailto:hr@hemfa.com">hr@hemfa.com</a> ) مع ذكر إسم الوظيفة المتقدم عليها .</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p><p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/assistant-communications-support-customers-98745123/">مساعد إتصالات ودعم العملاء</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
				<company>HEMFA</company>
		<job_address>طرابلس</job_address>
		<job_category>التسويق,التسويق الالكتروني</job_category>
	</item>
		<item>
		<title>منسق إتصالات تسويق</title>
		<link>https://libyanjobs.ly/jobs/coordinator-communication-marketing-87954210/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[HEMFA]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 17:45:56 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://libyanjobs.ly/?post_type=noo_job&#038;p=264197</guid>

					<description><![CDATA[<p>المسمي الوظيفي منسق إتصالات تسويقية التدرج الوظيفي منسق (Coordinator) المدير المباشر مشرف التسويق الرقمي وصف عام إدارة الاتصالات عبر الإنترنت وخارجها مع العملاء وزيادة الوعي بالعلامة التجارية. تشمل مسؤوليات منسق إتصالات التسويقية توزيع المواد الترويجية والرد على استفسارات العملاء وتعليقاتهم على وسائل التواصل الاجتماعي والشبكات أثناء أحداث التسويق. إنتاج ونشر محتوى جديد بطريقة إبداعية والتواصل مع العملاء وفريق العمل داخل</p>
<p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/coordinator-communication-marketing-87954210/">منسق إتصالات تسويق</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h4><strong>المسمي الوظيفي</strong></h4>
<p>منسق إتصالات تسويقية</p>
<h4><strong>التدرج الوظيفي</strong></h4>
<p>منسق (Coordinator)</p>
<h4><strong>المدير المباشر</strong></h4>
<p>مشرف التسويق الرقمي</p>
<h4><strong>وصف عام</strong></h4>
<p>إدارة الاتصالات عبر الإنترنت وخارجها مع العملاء وزيادة الوعي بالعلامة التجارية. تشمل مسؤوليات منسق إتصالات التسويقية توزيع المواد الترويجية والرد على استفسارات العملاء وتعليقاتهم على وسائل التواصل الاجتماعي والشبكات أثناء أحداث التسويق. إنتاج ونشر محتوى جديد بطريقة إبداعية والتواصل مع العملاء وفريق العمل داخل المؤسسة لاتخاذ قرار بشأن المشاركات الجديدة والإشراف على التصاميم والرسومات ومقاطع الفيديو وجميع الأعمال الفنية وإجادة عمليات البحث وأنواع الكتابة المختلفة ومراعاة الدقة والتفاصيل لفهم المتطلبات الخاصة بكتابة المحتوي.</p>
<h4><strong>المسؤوليات و المهام</strong></h4>
<h5><strong>الإتصالات التسويقية</strong></h5>
<ul>
<li>الترويج للمنتجات وللخدمات خلال الأحداث.</li>
<li>تنسيق تصميم المواد الترويجية وتوزيعها في قنوات على الإنترنت وخارجها.</li>
<li>الإعلان عن الشركة والمنتجات/ الخدمات على وسائل الإعلام المختلفة.</li>
<li>التخطيط للمقابلات والمؤتمرات الصحفية.</li>
<li>إنتاج نسخ تسويقية لمواقع التواصل الإجتماعي للموقع الإلكتروني.</li>
<li>صياغة وإرسال رسائل إخبارية منتظمة مع تحديثات الشركة.</li>
<li>الإنضمام إلى مجموعات وسائل التواصل الاجتماعي والمنصات المهنية لمناقشة الموضوعات المتعلقة بإختصاصات الشركة.</li>
<li>مراقبة الموقع الإلكتروني للشركة وصفحات الوسائط الاجتماعية ومعالجة استفسارات العملاء.</li>
<li>التواصل مع العملاء المحتملين لزيادة الوعي بالعلامة التجارية.</li>
<li>تجميع ملاحظات العملاء لإبلاغ فرق المبيعات والإدارات المختلفة.</li>
</ul>
<h5><strong>كتابة وتنسيق المحتوي</strong></h5>
<ul>
<li>كتابة منشورات مدونة ونسخة تسويقية للترويج لمنتجات وخدمات الشركة.</li>
<li>تدقيق المقالات وإعادة هيكلتها وتحريرها .</li>
<li>القيام بتحديث الموقع الإلكتروني وصفحات التواصل الاجتماعي بمحتوى جديد.</li>
<li>صياغة وإرسال النشرة الإخبارية الشهرية.</li>
<li>تحسين الرسم التوضيحي بالتعاون مع مصمم الجرافيك.</li>
<li>تحسين المقالات المنشورة باستخدام إرشادات تحسين محركات البحث.</li>
<li>إدارة التقويم التحريري وضمان النشر في الوقت المناسب.</li>
<li>القيام بتوليد أفكار جديدة حول الموضوعات المتعلقة بالصناعة.</li>
<li>مراقبة حركة مرور الويب ومشاركة المستخدم (مثل معدلات الارتداد).</li>
</ul>
<h5><strong>العمليات اليومية وإدارة الذات</strong></h5>
<ul>
<li>اتباع العمليات اليومية المتعلقة بالوظيفة الخاصة لضمان استمرارية العمل.</li>
<li>تحديد أهداف الأداء في بداية العام خلال جلسة نقاش مع المدير المباشر وضمان مراقبة الأهداف وتحقيقها خلال العام.</li>
<li>الحصول على أجندة التعلّم الخاصة عن طريق تحديد احتياجات التطوير الوظيفي بالتشاور مع المدير المباشر والعمل على سد الفجوات من خلال وسائل مختلفة تتجاوز مجرد التدريب.</li>
<li>فهم الجدارات والمهارات ذات الصلة بدوره، والعمل من أجل عرضها وتطويرها على نحو فعّال.</li>
<li>اتباع جميع السياسات والعمليات ذات الصلة وإجراءات التشغيل الموحّدة والتعليمات والتأكد من أن العمل يتم بطريقة مسيطر عليها ومتسقة.</li>
</ul>
<h4><strong>مهارات شاغل الوظيفة</strong></h4>
<ul>
<li>القدرة على العمل بشكل مستقل وكذلك مع الفريق.</li>
<li>المهارات الإدارية التنظيمية والوقت قوية.</li>
<li>مهارات الاتصال وحل المشكلات وبناء العلاقات القوية.</li>
<li>التفكير النقدي والقدرات التنظيمية.</li>
<li>مهارة الاصغاء و التواصل مع العملاء.</li>
<li>القدرة على العمل بشكل منهجي والتسليم بالمواعيد النهائية.</li>
<li>مهارات كتابة وتحرير ممتازة باللغة العربية والإنجليزية.</li>
<li>معرفة SEO و Google Analytics</li>
<li>مهارات تواصل خطية وشفويه ممتازة.</li>
<li>اجادة استخدام برامج مايكروسوفت أوفيس.</li>
<li>القدرة على التعامل مع برامج تخطيط موارد المشاريع ERP.</li>
</ul>
<h4><strong>مواصفات شاغل الوظيفة</strong></h4>
<ul>
<li>بكالوريوس في إدارة الأعمال أو التسويق أو الاتصالات أو العلاقات العامة أو الصحافة أو مجال ذي صلة.</li>
<li>خبرة عملية لا تقل عن سنتان في الإتصالات التسويقية أو خبرة عملية لا تقل عن ثلاثة سنوات في وظيفة ذي صلة.</li>
<li>خبرة عملية كمحرر محتوى و أخصائي اتصالات تسويقية أو دور مشابه.</li>
<li>خبرة عملية مع أنظمة إدارة المحتوى مثل (Word Press)</li>
<li>القدرة على الوفاء بالمواعيد النهائية والتعاون مع فريق.</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h4><strong>كيفية التقديم </strong></h4>
<p>نأمل التقديم من خلال الضغط على &#8220;التقديم على هذه الوظيفة&#8221; أو إرسال السيرة الذاتية الى الايميل ( hr@hemfa.com ) مع ذكر إسم الوظيفة المتقدم عليها .</p>
<p>&nbsp;</p><p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/coordinator-communication-marketing-87954210/">منسق إتصالات تسويق</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
				<company>HEMFA</company>
		<job_address>طرابلس</job_address>
		<job_category>التسويق,التسويق الالكتروني</job_category>
	</item>
		<item>
		<title>مدير تسويق</title>
		<link>https://libyanjobs.ly/jobs/marketing-manager-29898025371/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[شركة كيوبس لتقنية المعلومات]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 13:34:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://libyanjobs.ly/?post_type=noo_job&#038;p=264161</guid>

					<description><![CDATA[<p>الواجبات و المهام : &#8211; بناء برامج تسويقية لدعم أهداف تسويقية محددة عبر قنوات وقطاعات مختلفة لدعم الخطة التسويقية الاستراتيجية الشاملة. &#8211; بحث وتحليل لإتجاهات السوق والمنافسين. &#8211; الإشراف على الحملات الإعلانية. &#8211; التفاوض والاتصال مع وكالات تسويقية خارجية. &#8211; الاهتمام بميزانية قسم التسويق والتأكد من أن إنفاق الميزانية يحقق عائدا على الاستثمار. &#8211; الإشراف على حضور الشركة للفعاليات كالمعارض</p>
<p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/marketing-manager-29898025371/">مدير تسويق</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="kvgmc6g5 cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q">
<div dir="auto"></div>
</div>
<div class="cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql o9v6fnle ii04i59q">
<div dir="auto">الواجبات و المهام :</div>
<div dir="auto">&#8211; بناء برامج تسويقية لدعم أهداف تسويقية محددة عبر قنوات وقطاعات مختلفة لدعم الخطة التسويقية الاستراتيجية الشاملة.</div>
<div dir="auto">&#8211; بحث وتحليل لإتجاهات السوق والمنافسين.</div>
<div dir="auto">&#8211; الإشراف على الحملات الإعلانية.</div>
<div dir="auto">&#8211; التفاوض والاتصال مع وكالات تسويقية خارجية.</div>
<div dir="auto">&#8211; الاهتمام بميزانية قسم التسويق والتأكد من أن إنفاق الميزانية يحقق عائدا على الاستثمار.</div>
<div dir="auto">&#8211; الإشراف على حضور الشركة للفعاليات كالمعارض التجارية والمؤتمرات والمهرجانات.</div>
<div dir="auto">&#8211; إدارة تصميم وإنتاج المواد الترويجية مثل المواقع الإلكترونية والكتيبات.</div>
<div dir="auto">&#8211; دراسة المؤشرات الاقتصادية وتتبع التغيرات بين العرض والطلب وتحديد العملاء واحتياجاتهم العالية والمستقبلية ومراقبة المنافسة.</div>
<div dir="auto">&#8211; المشاركة مع فرق إبداعية وأصحاب مصلحة داخليين آخرين ووكالات ومورديين خارجيين.</div>
<div dir="auto">&#8211; توجيه استراتيجيات وسائل التواصل الاجتماعي.</div>
<div dir="auto">&#8211; مراقبة وتحسين محركات البحت.</div>
<div dir="auto">&#8211; معالجة مشاكل خدمة العملاء.</div>
<div dir="auto">&#8211; تحليل عوائد الإعلانات وتقديم التقارير إلى الإدارة العليا.</div>
<div dir="auto">&#8211; مكان العمل طرابلس .</div>
<div dir="auto">&#8211; الدوام من ال 10 ص الي 5 مساء.</div>
<div dir="auto"></div>
</div><p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/marketing-manager-29898025371/">مدير تسويق</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
				<company>شركة كيوبس لتقنية المعلومات</company>
		<job_address>طرابلس</job_address>
		<job_category>التسويق</job_category>
	</item>
		<item>
		<title>مدير موارد بشرية</title>
		<link>https://libyanjobs.ly/jobs/%d9%85%d8%af%d9%8a%d8%b1-%d9%85%d9%88%d8%a7%d8%b1%d8%af-%d8%a8%d8%b4%d8%b1%d9%8a%d8%a9hr-manager-2765300098/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[شركة كيوبس لتقنية المعلومات]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 13:33:32 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://libyanjobs.ly/?post_type=noo_job&#038;p=264162</guid>

					<description><![CDATA[<p>الواجبات و المهام : إدارة عملية التوظيف واختيار الموظفين. الإشراف على الجوانب الإدارية والمالية المتعلقة بالموارد البشرية. تحديد الأنشطة والخطط المتعلقة بتدريب الموظفين وتطويرهم. مراقبة وتقييم أداء الموظفين. إعداد النماذج والإجراءات لتحديد وتحسين الأدوار وتنظيم الأعمال. تعزيز الشعور بالانتماء للشركة. تحسين المشاركة ورضا الموظفين والعمال. إدارة وتطوير وظيفة الموارد البشرية بما يتوافق مع استراتيجية الشركة. مكان العمل طرابلس . الدوام</p>
<p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/%d9%85%d8%af%d9%8a%d8%b1-%d9%85%d9%88%d8%a7%d8%b1%d8%af-%d8%a8%d8%b4%d8%b1%d9%8a%d8%a9hr-manager-2765300098/">مدير موارد بشرية</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="" dir="auto">
<div id="jsc_c_96" class="ecm0bbzt hv4rvrfc ihqw7lf3 dati1w0a" data-ad-comet-preview="message" data-ad-preview="message">
<div class="j83agx80 cbu4d94t ew0dbk1b irj2b8pg">
<div class="qzhwtbm6 knvmm38d">
<div class="kvgmc6g5 cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q">
<div dir="auto">الواجبات و المهام :</div>
<div dir="auto"><span class="pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu"><img loading="lazy" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/tf3/1/16/1f539.png" alt="&#x1f539;" width="16" height="16" /></span> إدارة عملية التوظيف واختيار الموظفين.</div>
<div dir="auto"><span class="pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu"><img loading="lazy" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/tf3/1/16/1f539.png" alt="&#x1f539;" width="16" height="16" /></span> الإشراف على الجوانب الإدارية والمالية المتعلقة بالموارد البشرية.</div>
<div dir="auto"><span class="pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu"><img loading="lazy" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/tf3/1/16/1f539.png" alt="&#x1f539;" width="16" height="16" /></span> تحديد الأنشطة والخطط المتعلقة بتدريب الموظفين وتطويرهم.</div>
<div dir="auto"><span class="pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu"><img loading="lazy" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/tf3/1/16/1f539.png" alt="&#x1f539;" width="16" height="16" /></span> مراقبة وتقييم أداء الموظفين.</div>
<div dir="auto"><span class="pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu"><img loading="lazy" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/tf3/1/16/1f539.png" alt="&#x1f539;" width="16" height="16" /></span> إعداد النماذج والإجراءات لتحديد وتحسين الأدوار وتنظيم الأعمال.</div>
<div dir="auto"><span class="pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu"><img loading="lazy" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/tf3/1/16/1f539.png" alt="&#x1f539;" width="16" height="16" /></span> تعزيز الشعور بالانتماء للشركة.</div>
<div dir="auto"><span class="pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu"><img loading="lazy" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/tf3/1/16/1f539.png" alt="&#x1f539;" width="16" height="16" /></span> تحسين المشاركة ورضا الموظفين والعمال.</div>
<div dir="auto"><span class="pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu"><img loading="lazy" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/tf3/1/16/1f539.png" alt="&#x1f539;" width="16" height="16" /></span> إدارة وتطوير وظيفة الموارد البشرية بما يتوافق مع استراتيجية الشركة.</div>
<div dir="auto"><span class="pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu"><img loading="lazy" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/tf3/1/16/1f539.png" alt="&#x1f539;" width="16" height="16" /></span> مكان العمل طرابلس .</div>
<div dir="auto"><span class="pq6dq46d tbxw36s4 knj5qynh kvgmc6g5 ditlmg2l oygrvhab nvdbi5me sf5mxxl7 gl3lb2sf hhz5lgdu"><img loading="lazy" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/tf3/1/16/1f539.png" alt="&#x1f539;" width="16" height="16" /></span> الدوام من ال 10 ص الي 5 مساء.</div>
<div dir="auto"></div>
<div dir="auto"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div><p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/%d9%85%d8%af%d9%8a%d8%b1-%d9%85%d9%88%d8%a7%d8%b1%d8%af-%d8%a8%d8%b4%d8%b1%d9%8a%d8%a9hr-manager-2765300098/">مدير موارد بشرية</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
				<company>شركة كيوبس لتقنية المعلومات</company>
		<job_address>طرابلس</job_address>
	</item>
		<item>
		<title>مهندسة دعم فني</title>
		<link>https://libyanjobs.ly/jobs/t%d9%8dech-support-engineer-287763-new/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Alhadatha For Telecoms]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Apr 2022 21:51:05 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://libyanjobs.ly/?post_type=noo_job&#038;p=263623</guid>

					<description><![CDATA[<p>عن الشركة شركة الحداثة العالمية للاتصالات وتقنية المعلومات شركة ليبية تأسست بموجب القانون الليبي تضم في كادرها مجموعة من المهندسين المختصين والمتفانون بتقديم أعلى مستويات الخدمة بجودة عالية وتقديم حلول متكاملة في مجال الاتصالات وتقنية المعلومات. عن الوظيفة تتميز شركة الحداثة بتوفير أفضل خدمات الدعم الفني من خلال تجهيز فريق من المهندسين والمهندسات ذوي كفاءة عالية، وحرصاً منا للمحافظة على</p>
<p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/t%d9%8dech-support-engineer-287763-new/">مهندسة دعم فني</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3 style="text-align: center;">عن الشركة</h3>
<p>شركة الحداثة العالمية للاتصالات وتقنية المعلومات شركة ليبية تأسست بموجب القانون الليبي تضم في كادرها مجموعة من المهندسين المختصين والمتفانون بتقديم أعلى مستويات الخدمة بجودة عالية وتقديم حلول متكاملة في مجال الاتصالات وتقنية المعلومات.</p>
<h3 style="text-align: center;">عن الوظيفة</h3>
<p>تتميز شركة الحداثة بتوفير أفضل خدمات الدعم الفني من خلال تجهيز فريق من المهندسين والمهندسات ذوي كفاءة عالية، وحرصاً منا للمحافظة على جودة الخدمة المقدمة وتطويرها نسعى لتوظيف فريق خدمات زبائن يلبي احتياجات عملائنا ويقدم خدمة تفوق توقعاتهم، لتظل الحداثة الخيار الأول في مجال خدمات الإنترنت.</p>
<h3>المسؤوليات:</h3>
<p>1 -استقبال الاستعلامات والطلبات الواردة من الزبائن عبر الهاتف ونظام التذاكر مع ضمان سرعة الاستجابة لها.<br />
2 -فتح تذاكر دعم فني ومتابعتها واسنادها الى الإدارة المختصة في حالة تعذر الوصول الى نتائج سريعة.<br />
3 -الحرص على تحديث التذاكر و ُمتابعتها بشكل مستمر.<br />
4 -التواصل مع الزبائن بعد عمليات الصيانة للتأكد من مستوى الخدمة لديهم.<br />
5 -توثيق البلاغات الواردة وتقديم أرقام إحصائية عن جودة الخدمة.<br />
6 -إعداد تقارير دورية تبين حجم العمل المنجز.<br />
7 -العمل مع الإدارات الأخرى لضمان تقديم أفضل الخدمات للزبائن.<br />
8 -تقديم الدعم والمساعدة للزبائن وضمان حصولهم على أفضل الخدمات.<br />
9 &#8211; الرد علي الاستفسارات التجارية.</p>
<h3>المتطلبات:</h3>
<p>1- خبرة في تقديم خدمة العملاء او الالمام بها.</p>
<p>2- اللباقة في التعامل مع العملاء.</p>
<p>3- الاستماع والتواصل الإيجابي مع الاخرين.</p>
<p>4- المعرفة الجيدة بالمجال التكنولوجي والاتصالات.</p>
<p>5- مهارات الرد على الهاتف بطرق احترافية.</p>
<p>6- التوثيق وتسجيل البيانات والتقارير.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h5>للتقديم الرجاء مراسلتنا بالسيرة الذاتية على عنوان البريد الالكتروني: <a href="mailto:HR@hti.ly"><strong>HR@hti.ly</strong></a></h5>
<p>&nbsp;</p><p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/t%d9%8dech-support-engineer-287763-new/">مهندسة دعم فني</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
				<company>Alhadatha For Telecoms</company>
		<job_address>طرابلس,طرابلس - بن عاشور</job_address>
		<job_category>الاتصالات,الخدمات الإدارية وخدمات الدعم,تكنولوجيا المعلومات والاتصالات</job_category>
	</item>
		<item>
		<title>مصمم  جرافيك</title>
		<link>https://libyanjobs.ly/jobs/designer-graphic-45478547/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[شركة نفوذ للعلاقات العامة والخدمات الإعلامية]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Apr 2022 19:35:04 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://libyanjobs.ly/?post_type=noo_job&#038;p=264027</guid>

					<description><![CDATA[<p>تعلن شركة نفوذ للعلاقات العامة والخدمات الإعلامية عن رغبتها في توظيف مصمم جرافيك بمقرها بالعاصمة طرابلس وبساعات دوام محدده وفقاً للشروط التالية: &#8211; أن يتجاوز السن القانونية للعمل وفقاً للقوانين واللوائح المعمول بها في ليبيا . &#8211; أن يكون ذو خبرة في مجال تصميم الجرافيكي بمدة لا تقل عن سنتين. &#8211; أن يكون ذو خبرة في التعامل مع برامج Photoshop</p>
<p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/designer-graphic-45478547/">مصمم  جرافيك</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: right;">تعلن شركة نفوذ للعلاقات العامة والخدمات الإعلامية عن رغبتها في توظيف مصمم جرافيك بمقرها بالعاصمة طرابلس وبساعات دوام محدده وفقاً للشروط التالية:</p>
<p style="text-align: right;">&#8211; أن يتجاوز السن القانونية للعمل وفقاً للقوانين واللوائح المعمول بها في ليبيا .<br />
&#8211; أن يكون ذو خبرة في مجال تصميم الجرافيكي بمدة لا تقل عن سنتين.<br />
&#8211; أن يكون ذو خبرة في التعامل مع برامج Photoshop و Illustrator بشكل أساسي و InDesign و After Effects بشكل ثانوي.<br />
&#8211; أن يكون على دراية في التعامل مع برامج الأوفيس.</p>
<p style="text-align: right;">على من يأنس في نفسه القدرة والكفاءة يرجى إرسال سيرته الذاتية على رقم الواتساب التالي:</p>
<p style="text-align: right;">0910771020</p><p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/designer-graphic-45478547/">مصمم  جرافيك</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
				<company>شركة نفوذ للعلاقات العامة والخدمات الإعلامية</company>
		<job_address>طرابلس</job_address>
		<job_category>التصميم والإبداع والفنون</job_category>
	</item>
		<item>
		<title>فني مونتاج محترف</title>
		<link>https://libyanjobs.ly/jobs/technician-montage-professional-54871235/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[شركة نفوذ للعلاقات العامة والخدمات الإعلامية]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 26 Apr 2022 19:26:50 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://libyanjobs.ly/?post_type=noo_job&#038;p=264024</guid>

					<description><![CDATA[<p>تعلن شركة نفوذ للعلاقات العامة والخدمات الإعلامية عن رغبتها في توظيف فني مونتاج محترف بمقرها بالعاصمة طرابلس وساعات دوام محدده وفقاً للشروط التالية: &#8211; أن يكون ذو خبرة في مجال التصميم والمونتاج بمدة لا تقل عن سنتين. &#8211; أن يكون ذو خبرة في التعامل مع برامج Premiere Pro و Photoshop بشكل أساسي و After Effects و Final Cut و illustrator</p>
<p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/technician-montage-professional-54871235/">فني مونتاج محترف</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p style="text-align: right;">تعلن شركة نفوذ للعلاقات العامة والخدمات الإعلامية عن رغبتها في توظيف فني مونتاج محترف بمقرها بالعاصمة طرابلس وساعات دوام محدده وفقاً للشروط التالية:<br />
&#8211; أن يكون ذو خبرة في مجال التصميم والمونتاج بمدة لا تقل عن سنتين.<br />
&#8211; أن يكون ذو خبرة في التعامل مع برامج Premiere Pro و Photoshop بشكل أساسي و After Effects و Final Cut و illustrator بشكل ثانوي.<br />
&#8211; أن يكون قادراً على التعديل اللوني والتعديل الصوتي على المواد<br />
&#8211; أن يكون على دراية في التعامل مع برامج الأوفيس .<br />
&#8211; اجادة استخدام المؤثرات البصرية.<br />
&#8211; القدرة على ترتيب المشاهد واستخدام الوقت المناسب بين اللقطات.<br />
&#8211; معرفة طرق استخدام وتركيب الصور ثلاثية الأبعاد.<br />
&#8211; القدرة على تقديم أفكار إبداعية.</p>
<p style="text-align: right;">فعلى من يأنس في نفسه القدرة والكفاءة يرجى إرسال السيرة الذاتية على رقم الواتساب التالي:</p>
<p style="text-align: right;">0910771020</p><p>The post <a href="https://libyanjobs.ly/jobs/technician-montage-professional-54871235/">فني مونتاج محترف</a> first appeared on <a href="https://libyanjobs.ly">Libyanjobs</a>.</p>]]></content:encoded>
					
		
		
				<company>شركة نفوذ للعلاقات العامة والخدمات الإعلامية</company>
		<job_address>طرابلس</job_address>
		<job_category>التصميم والإبداع والفنون</job_category>
	</item>
	</channel>
</rss>